求notebook 推介

有無咩notebook 好spec 好似電競series 咁勁
但唔係電競notebook 個樣 （想要平實一般樣）

會用黎打機 剪片
thx

MacBook

要win

裝

買macbook黎裝win